警犬高層的管理方法---投名狀,解釋左點解警犬咁暴力

冇睇過劉德華套投名狀的可以去睇睇

凡好漢們入夥，須要納投名狀，其意思是指一個人在進入黑道綠林時必須簽訂一份生死契約,或者殺一個人，將頭獻納，一來以表忠誠，二來互相掌握對方的犯罪證據便不用害怕背叛。三來也是這種黑幫一種共同犯罪體的默認契約，這個便謂之“投名狀”，有了“投名狀”方可落草為寇。

每隻狗都要犯法施暴,以示對團體忠誠,全體犯法便不怕個人被告。諗下雨傘個年暗角七警會被告,依家仲過份都冇事。
鄧炳強自己都講左,如果係咁會有超過半警隊要收皮,得返文職。
投名狀已立,諗住有狗都有好人的,死左心佢。

成立獨立調查委員會後,第一件事就係設立污點證人,令犬隻為左利益互相殘殺先會瓦解到成個投名狀黑社會勢力。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！